薄扶林大學討論區(37) 瘋狂討論hall results

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁筍我自己唔去讀?

Q:幾時回復face to face teaching?
A:學校錢照收，又唔駛開放facilities，不知幾爽

放龍華出嚟俾人reg 彈出完又彈返入jm9
真係唔好意思同人講自己讀xgu
啲學費俾嗮nds同zx柒潛
Portal一年垃圾過一年
執柒咗佢啦

仲未計成間u啲膠層奶共奶到雪雪聲
堂堂革命發源地淪為支共維穩喉舌

我入嚟就係為咗屌7 龍華

龍華老母輪候區

我之前send 埋email 問佢係咪有interview 佢都唔L覆，而家出result 先同我講有咩enquiries 就搵佢？

其他hall可以收人點解龍華唔收得？
同埋今年唔收人點解要等到今日出result先嚟講？
俾佢撚鳩死

識裏面啲人或者你留啲深刻印象就邀你
利申：first choice連interview都無

應該全世界都冇interview

我連相都冇upload
自介都淨係講咗幾句

其實我覺得hall intro 果啲日子係比佢地撈人，哪怕你唔upload相，認得你名或者其它特徵都好有機la！btw一定要second choice，唔好聽佢地話second choice唔考慮，結果報得一間唔收就GG

今年都冇

zoom⋯⋯

Starr hall here

龍華

Lm

same

非港大學生到此一遊

屌 想報最摺既hall都唔得

有幾個fd apply sjc都入唔到連燈仔又話狗也不屌嘅

lm

有冇人知re exam係計返幾多%
同埋re exam考同一份卷定新出

偉倫報就收咁際睇返cedars

連登仔邊入到

想問下大約幾時要交學費

for freshman:

The first instalment of composition fee is payable upon registration. Please refer to the due date on the student invoice. Tentatively, the due date is at the end of September 2020 for the balance of the first instalment.

想問下non jupas入有冇得住hall?

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

其實sjc係點好似一個傳說嚟，除咗non local仲收咩人

識親嘅sjc都係abc/有家底/勁social
白領二代社交舍堂

sum sem 多數幾時放grade

可能真係好champ幾champ嘅我都比連燈仔踩到一文不值

Sept 1-21: all courses will be delivered online only.

Sept 22 – Nov 30: all courses with either ‘f2f’ or ‘mixed’ as the delivery mode (view under ‘course attributes’ in SIS) will provide an f2f option.

S1 as a whole: all courses will be available online throughout S1, and every student will have the option of completing S1 online. No student will be required to return to campus for f2f classes in S1.

Final exams: all final exams will take place online.

有得返U緊係返
理撚得你，繼續屋企上堂

有冇人知呢排學校書店有冇開

疫情期間無見過佢閂
不過HKU press shop就閂咗好耐

Lecture online但tutorial f2f

本身個course係online ，但tutorial都要返去？

唔撚想返tutor，為咗個濕鳩tutor 突登返hku好撚無謂

Lecture tutorial lecture tutorial連住咁上

SMT諗野係唔係無用到腦
咁樣安排 好多人都會去智華上online lecture
本身智華都唔大 仲塞咁又人落去
到時有智華群組就好笑

ccch9006我屌你老母

ccgl

屌佢老母咁樣安排, braindead

Btw有冇人知appeal hall results個結果幾時出？

祝樓上樓下個個都入到心水靚hall

有d科好需要/好想讀但close左
係咪可以email求佢收
到而家sem1仲係一科都reg唔到壓力好大

First time?

Non ju入尼咩都唔知

一齊等add/drop period吧啦

有冇人讀geog2150

#1

same
想major嘅prerequisite唔approve

佪course close左未

close咗

聽日瞓醒準時send email問下啦

有冇人手機入唔到portal

You may wish to note that course approval is administrated by the course-offering School(s)/Department(s)/Centre(s). Students can approach the relevant School(s)/Department(s)/Centre(s) for advice if any questions about course enrollment and approval.

好 唔該ching

有冇巴/絲讀swed1001 class A

有，出咗個zip檔

電腦都入唔到

屌呀

手機入到喎

試下clear history 再試

想問下如果報咗master programme 但未有學生證，點入去圖書館？

得左

有無人到而家個course仲未有moodle
聽日返學今日都未知zoom link

有～ 港大真係地球領先第一慢

今日個新生入學禮係咪唔洗理
條link定個server又死左入唔到鳥

我地係9月1定9月3返學，佢好似改左timetable

有冇人知geog capstone 個intern 係點
Send咗幾次email都冇人覆
Office班人死晒？

portal又做乜無限log out

Iphone入唔到portal想點

唔係聽日咩

邊度改 of course 1/9開學

貴為一大都可以淪落到用wts group send notes send zoom link上堂
Dnlm啲學費去嗮邊?

未開好正常 上堂前半個鐘/上完堂先入到都試過

聽日開學喇

同學各位找個位，考入去都嘥學費

有一堂個時間上唔到
想問通常啲course有無video upload返上moodle
/自己電腦錄？

Portal明明approve左我個course但timetable嗰頁冇show出黎係咪正常

IT 狗又搞咩新實驗

要睇professor 我嗰啲course通常就會
唔放心嘅就自己電腦錄埋

有無software介紹
咁啱有堂唔得閒上

Windows有內置錄影功能

有冇人仲係手機入唔到portal?

有無人MKTG2501要groupmate 毒撚唔知點搵gpmate

[/member]有幾科未報到但會報
係咪可以照入去聽住先[/member]

點睇philo Jiwei Ci 同 Joe Lau

有冇人latecome hall～

Lee hall 兒家有67 個vacancy

LM

hi 想試starr

Let’s go

有冇人上唔到portal? 有冇人知發生咩事？而家一login就咁，之前一直好地地

已經係好幾日既事
我係用電腦先入到
電話都係彈呢個畫面

聽人話清完cookie再入好似可以
再唔係就send email
但應該都係睇IT部幾時肯搞

召喚港大負皮王

點樣先可以latecome

想知幾時開始可以報latecome

有冇人放CAES1000本書?

有無人知add/drop period reg咗嘅cc 幾時先知approve or not?

個cc今晚要reg tutorial

For iPhone users

Open Safari and tap the new page button.
Tap Private and +.

Type .

Tap AA and Request Desktop Website.

Login HKU Portal.

For Mac users

Open Safari, click Clear History and Website Data.

Select clear all history and click Clear History.

而家已經報得

language堂都係face-to-face上好啲

[/member]

Fm 幾時先有證呀

搵到了 自

Pending Approval-->15/9/2020(15:59)-->Disapproved
屌你老母 香港第一垃圾大學

Disapproved

你有冇send email問下?佢隔日覆我add drop period就完都reg唔到可以搵佢, 會開多個位

Disapproved都算
今日要揀tutorial都仲係pending approval
仲報唔報其他科好

點解對你咁好

有打電話去問
佢大致上就話「係咁架啦,最後都ADD唔到就後果自負」

想問點樣reg tutorial?
走哂堂

Plan b plan b

咩department, 後果自負都講得出

比人dis到就快plan e啦

報定其他先, 咁拖下拖下add drop period好快完

想請問下師兄姐們
1. Reg完tutorial 之後 成科drop左有冇問題?有冇手尾要跟?
2. 如果drop左一科 但又對課堂內容有興趣可以點sit堂?

唔該大家

1. NO
2. 搵人send Zoom link, 如果係大班professor應該唔介意你sit

一講完就比人disapprove左
而家得番堆奇怪嘅cc仲係open緊
唔求水泡科，至少希望揾到個冇咁伏嘅

Major以外嘅又係報唔到

有冇人email lecturer求佢俾你入係成功

個堆cc真係唔reg好過, 巴打你好慘

屌你個印度professor 去學下英文啦屌佢老母
聽到幾撚攰 上上下堂都走咗廿個

試下啦
lecturer + course-offering department

email咗三個lecturer冇人覆

有冇人留意到係咪真係冇晒樽裝飲品，真係好硬膠

Single-use plastic bottles of 1 litre or less in volume

以前淨係禁水渣嘛
而家連運動飲品都禁埋？

點解我見到round two deadline咗

因為round2完左先叫latecome巴打打算報邊間？

巴打要? 我有啊

留個tg先

唔止
今日去百佳見到連檸檬茶、橙汁之類嘅樽裝飲品都無哂
成個櫃空嘅 痴撚線

咁個course無係hku tutorial sign-up個app出現係咪代表唔洗tutorial上？

個app仲有幾個course寫住no tutorial group is created
係未開始reg定又係唔洗上tutorial？
其實點先知個course要唔要上tutorial？

我就是成功的例子.jpg
要send去Course coordinator btw

你係CC嘅course定點？

逼你幫襯 canteen，啲汽水機唔知有幾乾淨

幾個問題都唔係？

Major嘅1字頭科

仲有冇Ching 放我都想要

請問佢幫你reg咗幾多個course

tg:

咁點申請

reg左幾科新嘅cc
再唔得係咪寧願今年唔讀cc都唔好去踩雷
不過今個sem至少都仲有得揀passfail

ccch9041 rule of law 係咪伏架其實ch淨返呢個蘿底橙可以reg

急！有咩CCST係多bio嘢？
grade唔太爛就得

我諗做得蘿底橙都有佢嘅原因

幾得意吖講下支那特色嘅法治
可能啲人見law就唔揀

仲有冇人賣CAES1000書?

汽水機又有㗎喎

未換走啩，應該好快冇

Caes 9字頭嘅course何解咁chur咁麻煩
唔係compulsory真係狗也不屌

Plan f都比人disapprove埋
今年真係唔洗讀了

我plan n都俾人disapprove
真係無野讀啦

Any tg

so far有冇人今日個portal有時突然load得好慢，慢到入唔到
定又係我部垃圾電腦嘅問題

係咪畢業就入唔返moodle? 上面有堆notes仲想睇返

係

有啲要 要睇你個cc 我個cc係有齊f2f/online比我地揀

好撚on9

點解今年好似全世界都咁難reg到想讀嘅course

佢send email俾你？

比人disapprove到想跳樓

推

咁就摺埋一邊咪撚出嚟獻世啦

fm lm

Well...原來佢要求我今年讀哂cc嘅credits
而家sem1啱時間嗰堆全部full哂
應該可以mail求佢揾科收我鳥吧

我準備drop CCCH9006

唔洗理 grad前讀哂就得
愈高yr愈易reg靚cc

係真唔係啊
我自己收到信係寫明year3一定要讀哂cc
而家響cc個網隔一陣就f5
每次見到有位就即刻去reg
跟住發現撞哂時間報唔到

啲reg科攻略建議yr1 4cc yr2 2cc

係 伏撚到

ccst9020好悶 文科仔想drop

Faculty嘅reg科攻略黎
好似佢咁reg就仆街 應該搶唔到靚cc

wtf我想drop la

喺正hall vacancy下面有form絲打打算住咩hall

用iPhone log in唔到portal
叫我down一個叫weblib唔知乜柒既野
Down 完又唔得 del又del唔走
用private入又唔得 清cookies 入又唔得
屌你老母中肺炎啦it部

SPAN1001 pending咗幾日應唔應該drop咗佢？

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

Btw做任務唔該

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

究竟邊個一直負評cm

好憎XGU??

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

依度不嬲有個負皮鬼

唔洗驚 到完adddrop 就會disapprove

smlc其他course 就disapprove得咁快
SPAN做咩要pending咁耐

有冇人放caes1000書?
請留tg

thai 都等好耐

盡早拋棄無謂嘅幻想

係呀

thai你reg咩class?

Thai 1001-1B

諗住sit堂 但發現冇zoom meeting link或者Microsoft team link

a班爆晒, 唔知b班點, 嚟緊星期一1230有堂, 你想sit可以俾link你, 完堂可以直接問佢(如果仲未approve到)

好啊唔該哂你
Tg: ffisme

done

thank you

收caes100書
留tg plz

係樓豬得罪人定XGU黑人憎

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

12手足包括XGU,公大學生，你唔係唔簽呀嘛？

ขอบคุณ

ching year 幾

XGU幾時先開gym

好似開咗

做咩揀m hall咁睇唔開

唔該ching

好無聊，不停負皮jm9

摺又要住呵

Google違反國安法

冇錯呀

幾時交學費

香港大學乜都好撚慢
收錢最快
完全唔需要擔心

Shitty u 仲急

在上學年（2019/2020）中，舊生可以在9月16日才繳交學費，新生則在10月28日才繳交學費，然而新一學年所有學生的學費繳交限期訂為8月31日，較以往更早。

吾城有核彈炸鳩你xgu

啱呀 我淨係見過1次中同

睇科啦，好玩咪返

正呀

啲sessions好快就爆撚晒

得咁少位仲要冇flora ho

用zoom上堂 係唔係可以睇d video?
d video 放左係邊？

Latecome 零消息

Anyone wanna buy CAES1000 book

有無人玩過HICS? 知唔知interview會問咩

Swire..

要睇professor有冇放上去
有嘅話佢正常會send email/放上moodle

巴打可唔可以tg 我

我搵唔到你

有無ching知幾時交學費？Thanks!

交左好耐啦喎

yr1掛

有冇守則規定tutor/lecturer唔可以同學生發生關係？

有冇人知reg tutor 仲有幾日先完但已經所有都0 vacancy 可以點 係咪要寫email ?

yes 總之有咩問題寫email就啱

留名

唔好剩係留名，幫吓手問吓同學仔啊

CCGL9061個tutor好靚女, 上堂係一種享受

圖定老母？

勿屌老母

又真係幾靚喎衰鬼

有陣支味

唉 reg唔到cc
讀得四科 又要追cred

點解呢個hku校徽咁特別嘅？

有咩咁特別?

分別係邊度？

🥜🥜🥜

明字同德字?

臭G升 xgu？

對面海

本身係咁寫

cu中文？

小瀝源

顏色唔同左

係喎唔google真係唔知

knowles?

Comp2121第一課已經卡關
是咪drop得

+1

咁你都留意到

有冇巴打偉倫想一齊part 房

偉倫

英文5 唔洗讀 sorry

非compulsory建議drop
compulsory既話下個sem comp2119仲慘

唔想痴太多你呢班英文差既人

佢asso仔嚟

Asso唔可以英文5咩

ccst 9003 同9048唔計workload邊個靚grade d

9048

Minor requirement
要重新考慮要唔要個minor

其實discrete math concept唔難，算易，係exam on居居

Asso senior entry wor

有冇人識林同學？

ching tg?

@captaindp

有無人係CCCH9047 003班可以同我換
唔該ching

有冇ccch9041 嘅人可以依傍吓我上完堂tutor 覺得自己咩都唔識

學費嗰度有個hku su fee 係咪每個人都要交？

放心啦，靚grade course嚟

你係咪讀過 我勁lost救命 覺得自己會fail 咁濟

不過聽講正正常常都有B+嘅

可以唔交

收唔到 email invoice，Portal gen 出嚟又 hang hang 地

慳番啲學會費好過慳SU

所以唔交su會點
見到佢嗰$140自動訂閱就唔想比

頭先上ccgl9040 分組discussion嗰陣
得我同另外一位男同學開咗cam喺到鳩up
初頭我見佢英文好好，以為佢喺IB出嚟，我就用啲chinglish喺到傾計
傾傾下講到大家year幾嗰陣
佢話佢year 2，跟住我話唔覺喎，睇落咁候生，跟住佢話I am actually young. I'm seventeen
我有啲嚇親，跟住先知原來佢跳級。
去到後尾幾條友講到冇嘢好講，喺到吹自己讀咩，我都唔好意思講自己讀嗰科。我講完之後我問佢：what's yours?
佢答：I study medicine 跟住其他人包括我喺到嘩，佢尷尷尬尬話冇乜嘢
總結就係上CC真係好刺激同好得意，因為你永遠唔會估到你隔離嘅同學係有幾勁，讀science 同讀神科嘅都有可能上緊同一個tutor

MBBS/BDS可以鳩讀+free ride

佢哋鳩讀都勁過我認真讀

超撻皮Kal Ng好撚chill

我諗我識你個男同學😂

絲打都係medic?

連登仔個個五科三十分以上 有人讀medic識佢有幾出奇

仲推 第時林同學要做林蛇架
唔準再推

屌你老母啦林同學 有人唔做做狗
Third hon grad啦柒頭皮
祝你中武肺生花柳 百病纏身長命百歲

想問如果Loan左
交學費果度Bill Type都係照揀01?
05 Student Loan Repayment係咩?

唉 畢業禮無左

Repayment

Repayment係比學校嘅咩

真係喊出黎屌你老豆共慘黨
讀左咁撚多年書
我未試過有畢業禮呀屌

【21:52】消息指，港大2名香港大學員工初步確診新型肺炎，已轉送瑪麗醫院

Source: hk01

簡單
張單叫你畀去邊，你就畀去邊

屌你共慘黨搞個武肺累人累物
冇grad trip去又冇congregation就已經出黎做緊社畜

邊度announce?

危

屌 好撚失望呀！！！！！無左grad trip都算啦 我要congregation呀屌 online 搞好撚7

係 想老豆老母見到自己畢業

延期都好呀...
好撚想喊

有冇人讀CHEM 2341

而家仲有冇巴打會print note

print 嚟把撚 電腦睇可以隨時edit

有quota點解唔用

巴打讀咩，我見幾多medic人會Print，幾百頁起跳

其實今年都冇活動搞又唔駛返campus
交su費我可以享有咩福利

狗也不屌

#4685
"其實要有curriculum一半嘅credits有grade先有honour係咩新policy?小弟上年asso 升上黎讀year3，pass fail左三個courses，係咪注定冇honour grad?

真係完全唔知有咁嘅policy，尋日收到學校 email先知，係咪專登整黎玩asso仔？"

後門狗係咪冇腦

有乜問題 上年又冇講人撚知
啲人本身已經tran咗120cred入hku
pf完啲科依家嚟背刺？

Dean list都要minimum take夠30 credits per year
就算佢唔夠透明
你覺得50%p/f 哂值得拎first hon?

其實得一半course有grade都照計hon係放晒水
不過佢地本身都trans左一半入黎 一pf即刻出晒事

又關dean list first hon乜事 hon得1st hon?
依家d senior entry係唔撚知上年揀完之後今年先話連3rd hon都唔比你得冇hon degree呀
成個4yr curriculum 240cred
senior entry係tran 120cred PF既advance standing入黎呀
姐係HKU要提醒既應該上年就講

hku咁講係連exchange都冇得去 一係唔tran

而家講緊堆後門狗唔知頭唔知路出嚟吠
如果係senior entry 係當你個curriculum 120 cred 因為另外嗰120 cred advanced standing 唔計落unit for gpa 唔關PF事
所以120中有60 LETTER就得
就算你上年72 CRED PF今年讀返72就得

再者
後門狗有degree仲想點
比你first hon又點
唔係以為自己真係過到3.6下話

同埋乜撚係背刺呀 打魔獸玩賊呀？

要apply新policy就應該預先講+唔應該trace back，呢樣好基本
轉curriculum都係for new intake啦
你試下法律玩trace back呢個世界會點，國安法trace back香港死六成人添
利申: DSE入已grad, 唔會睇唔起Asso入

下 用左信用卡交喎。。。

係咪星期二先開始f2f??

TPG tn好想住swire

其實邊d要返去，我個d好似冇提

依家先講都make sense
其一，係當初上年sem 1 都只會諗住有得揀p/f係一個sem嘅事，冇人預計到今日會仍然唔能夠正常f2f
其二，佢個policy只係話50%credit
當你最worse case 上年asso senior entry入嚟
而上年全部Credit都選擇咗p/f。你今日仍然可以全take letter grade去合符返拎hon個requirement

可以啊
上個禮拜先交咗

上年sem 1 pf sem 2 exchange已經含咗撚

我17號交左佢仲未出到receive email想問你出左未

asso仔可以60cred就1st hon幾撚抵

[薄扶林大學] 我條女無啦啦話聽日1230要去搵happy伯 係咪帽左

聽日1230 happy park

屌我15號就交咗
三日之後剩係得SU FEE個email
學費仲未收到
好撚淆

報tutor

已經忙到就跳樓

我都係咁然後我打左上去office問 佢話宜家電腦部搞緊 係未出到email

大家有冇寫postcard俾手足
同佢哋講中秋節快樂

有

XGU NUMBER ONE

港大清除大部份昨日活動文宣

【學苑即時】昨日（9月22日）守護港大聯署小組發起「港大開學文宣日」，發表開學宣言及於大學各處張貼文宣。今早（9月23日）鈕魯詩樓、大學街上層、學生會大樓及大學街下層（李兆基會議中心外）相關文宣已被校方及其他人清除，只有在大學街上層（港鐵站A2出口附近）一張有關十二港人被送中的文宣仍然存在。

Ccst9034 tutorial 講咗咩？

應該是你有問題，諗唔明咪quit左佢lo

comp1117都唔掂 讀cs的重中之重係自己google，下下問人條路走唔遠

btw cs course 下下都send 灑啲discussion email 過黎真係好撚煩

我有google, google左個易d既方法
但唔知點用notes教既野去做

請問而加仲可唔可以用信用卡交學費

唔該巴打

學校啲保安不如執㭍咗去啦
𨋢口附近刑事毀壞都可以冇人制止

張翔仲著緊件隱形斗蓬

點整

投訴有冇用 集體投訴班食蕉

過左數去你張信用卡到 然後可以用你信用卡銀行ebank 嘅交賬單方式交

請班食蕉黎量體溫架咋

BLNM

啲黑人實q咁撚大隻都冇撚用

黑人9企喺到jm9 食蕉啦

BLSL ,fuck nigger

學費同SU費差唔多咋嘛，唔交冇事既，大把人係咁，一樣照返學
就算真係催你交，你唔好理，好快就唔會再催

無知一問 係咪都可以儲到Asia miles？

會有surcharge同俾人de reg add/drop唔到

夜媽媽由A出口衝緊入嚟撕紙
仲會理你隻食蕉咩

問佢有冇UID 嗰時
佢都衝咗入嚟撕緊啦

通常繳費係儲唔到回贈

但係張張卡唔同，有少數卡 (e.g. enjoy card / 匯豐金卡) 可以儲到，詳情你要望望啲terms and conditions

喂喂港大手足唔好再過嚟踩場整臭自己個名

其實@hku.hk 同@connect.hku.hk有咩分別

咁多負評
條友應該唔係hku，冇見過佢入嚟呢個po

好煩有兩個自稱hku嘅人係咁入嚟煩住曬

有冇人有攞SU嘅diary book？

好似幾靚 但攞完又唔會用

真，onenote同Google calendar都已經取代曬，但佢設計得好靚

邊到攞

校長室門口

miss jor
仲有冇/ 幾時再有?

見你係學生樣就check，支那人師奶細路咩人都唔check直接入

攞咗，不過都係貪靚

有冇人知而家智華有冇開到？
禮拜一想翻去印嘢做lab

一直無閂到
仲有圖書館，而家差唔多開返晒

THX

4241？

Engg

有冇ching成功用mac機download notepad++
聽日lab要用但上網跟哂教學都down唔到
唔係cs major 有冇人救到我

有冇人知CC要幾多%先有A-
讀緊CCST9035
啲reflective memo拿啊到滿分就好撚nervous

City 有hall 雞？

有冇pc巴打想刷冥赤

仆街錯post

睇個course畀grade鬆唔鬆渣嘛 根本個個course都唔同，唔通會有條統一嘅cut-off咩

真呀 一路都好想要

係咪已經派完

COMP2119條curve會唔會好高

仲有

真係想做xgu

抗疫專家福田敬二不獲港大續約 原獲學術審批會通過 消息：張翔否決

你地p/f幾多科？

方丈份人真係好撚小氣

打倒小日本

久違冇入 Hku post

你同鏗哥都走左

回來了

而家係咪冇証唔入得
屋企人話秋高氣爽想行上山頂 經港大上龍虎山

有冇工程狗知CIVL2112 d grade點
掙扎緊好冇pf

其實pf major 嘅科有冇影響

Thanks!!!
一於同老母瘋狂行山先

有冇人知bstc1004個grade點

連儂牆正被校方清拆

4科p / f咗3科
唔知以後仲有冇p / f
利申fm

Zhang Xiang我正式再三dnlm

痴鳩線大學

想問GEOG2004第一份asm B咗p/f好唔好

計5%only喎

後面d exercise 都唔多識做

想問下
p/f 係唔係冇confirm制? 咁樣顯示就係已經成功左?

Changed to Pass/Fail Grading10-Oct-2020 21:30

唔該大家

大陸人就大陸人啦扮美國人dklm

有科上年pf左但fail
今年retake佢話cannot change grading option
係咪即係keep住pf

Yes

又取消exchange 有冇得上訴比我地揀去定唔去呀屌

但係exchange 個間u 要我填application form

same 究竟兩邊想點

我都讀緊
都係攞緊7.5-9/10

JAPN唔會放ppt上moodle因為用書
moodle上得功課答案 應該幫你唔到

黃金蝦

就係usweet個位？

我估係啦
梗係SU Building，唔通學校會租比佢哋咩

支持su踢走usweet了

similar la

之前係咪有巴打整咗個美心can list

Reading week就完 咩都冇做過

刀珍 做廢人真爽

宜家借人地張證入唔入到？

羨慕
我反而係想瘋狂打機但一諗到成堆功課就冇心情長時間玩
頂多做做下野又訓上床碌陣手機就算
反而覺得平時weekend仲hea

又多幾個支那人黎XGU 做大粒野

有冇考完econ1210嘅巴絲

係咪炒到仆街

題目幾易 不過完全唔夠時間做

pf咗都覺得會f

其實唔會咁易f
online assignments同participation都佔左廿幾%啦

mid term 30 %
online asm 20%

今年冇participation marks?

冇

final聽講好癲

題目唔難
係唔夠時間

想問下而家入campus係咪要show card?
校友入唔入到?

final易過midterm wor

有冇人依排reg過hall 全部都無回音

Show要舊卡都得啦
唔會認真睇

Hysan and rc lee

聽聞BEA同BA好似都拖欠soc product
有人要幫手可以聯絡我

想問我哋入唔入到space？

我俾佢拖咗幾年

我都俾佢拖咗一年

有冇ching由sem頭到依家啲apple device都連唔到學校wifi
得apple野係咁 laptop完全冇事

之前係智華成日斷

Zhang Xiang email 夠膽唔回應指控，乜都唔提

粉飾太平

下個post可以改名做XGU討論區

一早要改黨大XGU討論區

真定假

而家嚟先表決後回應，等到深夜

上年final難過mt 喎
上年final係將啲LQ level 題目變做MC
半份冇做照pass

dse math

咁簡單自己prove啦
1v^1+2v^2+...+nv^n
=(v^1+v^2+...+v^n)+(v^2+v^3...+v^n)+...+(v^n)

乜9
上年final鬼有MC
final大半份都係計數 啱啱好夠時間做曬成份
mid term就真係唔夠時間

今年係咪最後一年見到麥嘉晉

🤣

現時港大最出名嘅學生

可能grad唔到呢

6717出來了

唔好咁多幻想 唔會易得去邊

大家記得投票
見到李同學講到喊就覺得灰
個濕鳩council啲人個個都係想整死港大

如果大家唔投票
就真係比佢地黑箱作業

其實冇分別
council組成本身就冇學生既say
你見得個兩個位就知
不過唔投耀煎就基本

佢地鍾意啦
反正唔到我地話事
最多都係垂死掙扎下

真 我地又冇say
學生對校政有鬼影響力咩

麥嘉晉有露j相

冇人想睇

想當年佢kkl廁所打飛機打到全薄大都街知巷聞

DLLM垃圾U
隔黎POST轉貼 唔使屌我DL支那小紅書

唔比renew應該係renewal quota冇哂 or 有人request?

真係想知可以email library
話本書未用完 睇吓會唔會叫你request

有無人講多啲關於wong chi wing嘅野
除左教書廢
個grade爛唔爛

依家online 個grade 好難predict

啱啱出咗sem2 arrangement

我唔要online lecture啊屌

MATH open book 都係得50%

耀煎碌柒

1. 語速快，教書廢
2. 爛 grade ，唔知佢想問乜
3. 指甲長，黑邊
4. 陀背
5. Fac 張照騙好換咗佢
6. 都唔知佢上堂講乜鳩
7. 食屎9 Wong chiwing

仲想知 wong chi wing 啲咩，最爛 grad prof 沒有之一

(笑)

Hi biden

hi

孌童犯

咪屈，應間啲人以為我真係😓

香港大學校長：擁抱一國兩制
“Hong Kong belongs to the world”

揀左 P/F 既科可唔可以變番 Letter Grade
我有科揀左 P/F 諗住頹讀
點知個TA 仲頹
Assignment 同 Project 是旦做都勁高分

你諗下得唔得

好似係出埋grade先揀計唔計落gpa

點解上年可以sem 尾先揀 p/f

你哋而家有冇f2f 堂？

屌你MOODLE是咪死SER...
有TEST呀屌

我既訴求就是溫書.JPG

依家先dl 你應當悔改 下年請早

好似只係portal死咗
因為我仲用到moodle (一早login咗)

因為我信任佢

屌你老母支那武肺搞到得返online congregation

屌 入咗去睇好風趣

So9sad...

彈琴嗰陣係有少少感觸嘅 但只係因為啲回憶
條片其餘就真係好冇feel

online congregation 連link 都load 唔到

跟住下一秒就国歌 屌...

有冇link

要password

想死

有冇人知stat1602嘅cut off係點
midterm滿分但係交漏咗份asm 好撚驚
同埋professor 會唔會因為online exam所以特登拉高cutoff

嚴重陀背

Moodle考mc真係好撚戇鳩
一題至少等成10秒

好似淨係寫degree名

真，唔知點解好人好姐會陀背同指甲發黑

你試過 mc 要自己填 spreadsheet 未

試過
起碼唔會因為wifi廢搞到冇時間做

嘩 咩 course咁白癡？

完sem終於出deans list

有冇人知fbe 出左未

4.3

請問係咪即係cgpa 4.1 的話，會照顯示4.1 唔會顯示4.0?

謝謝，祝爆4

推

有冇人試過 SU building 新黃店

你gpa 4.1?

未爆過4先唔知爆過洗乜問

老雞

無入黎咁耐仲係有人咁得閒逐個回覆負皮

快d去食

Linus又為我哋enf爭光

Linus 哥 intern 印嘢簡直大材小用

點解我入u到就嚟grad都見到你2個入嚟

我都想知

有冇收到email

我大你1歲渣拜登

你79歲？

講緊你件港大拜登

冇official record應該冇事
除非捉你嘅有份帶master programme/ 上到faculty

依家出名，好多 opportunities

後生仔傾下計搵 linus 哥上去啱

人哋做sfc依d我哋成世都入唔到既公司 邊有時間上d垃圾節目

出面有條free rider柒下柒下咁唔知點

仲有 50路女上司 (老仙貝)

我想問下幾時出grade？

如無意外 20/1

啲睇grade大法是咪bam晒？

All in 24號！

12已經係度，起碼10年

CC 8/10分有無A-

上年某科78/100 A+

喺咪冇做community service
gpa幾高都好都冇船拎

幾時放龜

出埋sem 2 invoice先

1月20

已經頹到無興趣預先睇 grade

就算有 都好似得返藍 link 大法

有冇人FC

藍link好似收左皮

CAES1000變咗**

星星大法點用
摷返之前嘅post都係睇唔明

係咪taken就代表pass左

想問是咪去course history 度睇有冇**

唔係
去番Add Course 到嘗試Add番個course
如果唔畀你add course，你就pass咗
如果個course係藍色嘅，證明你fail左

去返add class入面sem 1嗰度睇？

應該sem1同sem2都可以

但係之前都係一樣冇得add
點知佢入咗grade未？

緊張

有排啦緊咩張

即係如果而家係sem 2 add唔到嗰啲科就係pass左？

姐係點？ 放左grade?

入咗grade,但未放

邊到睇的 moodle?

喺 Portal 嘅 course history 到睇

港大突殺全港唯一建築文物保護學部 主任斥黑箱作業 保育古蹟更缺人才
冇人推我推

可唔可以快啲到15號

15 號幾點出grade？

5 6 點掛 上個sem都係咁

希望唔洗fail 1210

econ 1210? 祝你好運

pass咗我下個sem會努力讀書㗎啦

我舊年都係咁諗

係咪即係而家已經可以知自己d科pass/fail

咁d status係in progress 係咪正常ga

係，意思係佢哋未入grade
我暫時得一個course入咗grade

咁即係未知嗰d course p/f?

ok明哂

有人逐個負評 係咪唔抵得我哋讀HKU

佢開bot掛

點解上個goop全部post都係pm pm pm

hku = rubbish

係呀係呀ive仔

好過你個垃圾冇U讀

我張六常 ive 囝 你件 00 後上咗連登幾多日

我中三睇你喺hku post睇到你去埋吃大麻

六常都唔識你喺好打極有限

香港大學經管學院榮譽校友

六常guten tag

得business 係15號出？

大麻常

Guten tag 可惜依家 online learning ，唔係後面聞靚女啲髮香上 lecture 都幾 chill

屌 仲要等到 15 號先出 grade
我趕住 reg 科呀

樓卡成班fm?

一代新人換舊人

好似sci fac 都係

廢老

好撚多 狗公 交友post

仲要留低yr幾 性別 身高已經可以pm

收唔到

有冇人知幾時add drop
sem2有科要sem1 pass左先reg得 但仲未出grade

開 sem 先 add 到

On9 跟住又要等一排先知ar唔approve

有冇ching 知 sem1 add drop蠢咗冇add 到capstone，冇填過google from
會唔會sem2 add返會派返老師跟我㗎？
打去問又冇人聽

Taken 跟住有兩個**
Add唔到 = pass?

薄扶林大學而家仲係咪自由出入？
想sit master course堂

好耐冇mon post，呢間野原來仲有人讀

真，竟然仲未汁

我屌你牙

我 hku 校台超級大仙

袋錢入你地袋

Hr

ha b

wai chun

y乜春

警方指昨日（1月9日）深夜，有人於港鐵香港大學站出口的行車天橋石柱底違法塗污牆身。於附近埋伏的警員立即上前截停及拘捕一名女子，並撿獲一支黑色油性筆。

屌你老母死黑警
淨係識得捉人貼文宣

冇得救，建議各位報定海外 master

eddy 囝

Jasper香咗冇人講？

Jasper

Jasper 好毛茸茸㗎
有幸摸過佢一次

sci fac係咪今晚放grade

永遠懷念jasper

想問HKUWW exchange 同 plus visiting programme 係咪出哂offer/interview invitation?

如果嚟緊個sem有3個course想轉subclass
又drop又add會唔會add唔到

點解24號得亞軍

揀24號嘅話又要畀校方施壓

大圖

冠軍like=36
亞軍like=507
學生會假民主

明明投咗24號都得亞軍

正到

有冇hku人可以幫手買件
想扮港大籽

亞軍有冇得買

聽日出龜了？

請問有無巴打知道 Engineering yr1 GPA 要幾多先入到 civil?

咩fac?

ba喺唔喺22號先出

好似20?

work

突發engine出晒星星

有冇人讀過HU9065 咁撚多reading要睇

有冇人讀過 CCST9062 CCST9063?
想知呢兩科點樣

唔知欺凌者睇唔睇到，我相信欺凌人嘅人一定會有報應，有良心嘅就認咗佢

咩事？

講明先，我唔係因為係狗仔女比人欺凌，只係一個無辜嘅學生，但就比三個女同學誹謗同人身攻擊，言語欺凌，佢地可能仲有傳啲好難聽嘅謠言出去。我今次企硬追究到底，係唔想比班欺凌者得拯，希望佢地真心知道自己做錯咗。

如果係真嘅掉返轉你有冇證據/錄音佢地誹謗你？到時你唱佢地又得 告佢地都得 加埋呀唔好輸俾呢啲臭閪

講出黎，六常幫你唱通街
最憎校園欺凌

有冇巴打知道HKU physio 要點先去到睇

喺上年十月頭，有個女仔wtsapp就好友善關心我情緒問題就話同我食飯同埋要同另一個女仔做功課就約喺智華study room，去到仲有一個女仔喺到，跟住其後比三個女仔不斷言語欺凌，我淨係同其中一個之前見過一次面其他都冇見過，佢地根本唔熟我，佢哋講咗好多好難聽嘅說話，我當時因為本身負面情緒同埋啱啱升上嚟乜人都唔識驚得罪佢地於是唔敢出聲一直聽仲同其中一個食飯，嗰陣一入去智華study room，我望住其中一個做野想等佢開口，佢特登講說話比我聽「望住個mon睇住我做野真係壓力大㗎姐」咁我驚佢唔中意我就玩手機，另一個就話「超！都唔理人嘅哈哈哈哈哈」，好明顯係玩緊我，跟住淨係見過一次嘅嗰個女仔都嚟埋，就開始三個人嘲笑含沙射影攻擊我。佢地三個人喺到笑笑笑，作啲我冇做過嘅嘢令我情緒變得更加嚴重，話我係臭雞，酒店床上傾project，請槍，話我啲朋友係姣婆，「你個樣係咪一定要係咁姐」「你個樣好頹，就好似佢地兩個咁頹哈哈哈哈」「咁慘呀，咁辛苦呀！」「你真係好蠢喎！你真係好慢喎！」我話我唔開心，佢地就圍住話「係咪失戀呀哈哈哈哈哈哈」

嗰時本身因為開學轉環境壓力大諗住去睇cedars counseling，佢地話「係呀！你痴線㗎！係呀！你問題兒童嚟㗎！你真係痴線㗎！」，佢哋仲笑我少朋友，嗰陣我好驚得罪佢地，加上情緒問題，覺得自己有錯唔敢反抗，佢地先會咁樣夾埋玩我，我返到屋企喊咗好耐，去到第二日做咗啲傷害自己嘅行為，跟住就因為咁屋企人收我手機，我就與世隔絕咗一日。

跟住迫住要上堂，其實我好唔開心但都要扮冇野，之後每次上完堂情緒變得更加嚴重，個心跳得好快，手震腳震，每次都驚自己講錯野喺到自我批評，又喺到諗佢地有冇言語攻擊我，因為我當初未約出嚟覺得佢地好好人，點知一約出嚟咁惡，令我覺得自己好傻好蠢，人地唔中意自己都唔知仲信佢地係好人，令我分唔清邊啲人對我真係好，我每一句都要深思熟慮諗好耐，嗰時有情緒問題仲要上堂迫住同人溝通，其實好好好辛苦好似透唔到氣咁，跟住見到我托頭佢地又跟住我托頭，我present嗰陣佢地又喺到嘲笑我，個情況變得越嚟越嚴重開始笑唔出，唔太敢講野，去到最後已經係上唔到堂。我開始日日喊，成日諗起件事放唔低，食慾減少，短時間瘦咗好多同埋好敏感，有一段時間仲對港大校園有陰影，有次仲喊咗成日眼淚不停流，呢種負面情緒過咗幾個月嘅治療先消失，比咗好多錢睇醫生，佢地呢班欺凌者應該唔知搞到我咁樣。

我今次勇敢講出呢件事，係想話比佢地知，比人欺凌絕對唔係我嘅錯，錯嘅係佢地呢班目中無人嘅欺凌者，當佢地有一日比人咁樣對待，我諗佢哋就會明白我嘅痛苦，希望佢地會明白言語同行動嘅重量，做一個人品同學業兼得嘅學生，真係冇諗過我入到嚟會搞到咁，好失望。我而家好嬲呢班人，我淨係想佢地同我講聲對唔住。

痴線，有冇 whatsapp 對話圖之類
最憎人 Hku 搞欺凌

非二次傷害，但言行中 feel 到你係肥婆可能因為體重比人針對

加油永遠支持你佢地一定有報應！

佢地有兩個都係大肥婆，一個瘦。我唔係因為體重比人針對呀，我本身個時都情緒唔太好，冇乜點食野，變到好瘦。

果然問題都出係肥婆到，欺凌永遠有肥婆

雖然成日講話被欺凌嘅人本身都實有唔妥，但睇返你成件事，似係嗰三條友見你唔敢反抗而專登恰你，都幾賤格

經cedars會幫你

欺凌者，大仙，全部死全家

啱啦, 成間 Skylee 摺柒佢就對了

有冇巴打/絲打知道poli1003同sowk1002邊一個grade冇咁爛？

樓主保重
佢地真係好仆街 亦唔似會有悔意
惟一可以做嘅就係遠離佢地 對自己好啲

就算你驚冇朋友
都冇所謂㗎
HKU其中一課就係教識你一個人都可以過得好好

肥婆一係好好人 一係大仆街 冇中間

book uhs拎referral再去physio個邊

engine出gpa了

邊度有得睇？

咪portal

有冇巴絲打讀過CCGL9048 Global Crime and Injustice
workload同grade點

For all 肥婆, all are pk

好彩無跌出3.8

有冇MUSI嘅朋友仔

巴打做乜出嚟吸負評

好man

人數統計

負評師

我想問下有冇ching有STAT 1603嘅梳屎

elective fail係咪可以唔retake

衰咩？

求評
CCST9062 Sports: For You and Hong Kong
CCST9063 The Unseen: Invaders, Healers, and the Microbial World

點都要夠Cred先grad到
F咗好似唔計cred
Elective好似都有credit requirement
所以應該要retake

4.15

因為我曾經D+左科CC搞到GPA好低
2017起入學果啲CC係計best 5
係咪要去到畢業個GPA先會顯示返best5既成續

你準備食負皮

加油加油

兩個courses letter grade?

係

(Q30)

你要轉返sem1

四個姐，好廢

算係咁，其實都滿意

你點解會以為自己得2.x咁低

Fail左個elective係咪一定要retake...

可唔可以讀第二個elective取代
Final year先搞啲咁既野 唔想defer

可以，只要你夠cred就得。
最後你計番條數都係讀多一個course
讀另一個當係retake左果科F

好彩係揀P/F Fail都唔計GPA

咁就掂晒

搭單問師兄
hku啲cc係咪冇個好讀？
除左啲出名靚grade之外**

ccch 9031 9033 兩個都A
兩個都唔係出名靚grade
但係放左好多心機同時間落去
9031好似已經改曬 唔清楚Grade既情況

搭單問埋 有冇靚grade free electives

Econ1210

A+

讀左

今日sem A-

唔怪得你要問

好 唔該你

CCCH9047 意外地grade 唔錯 少workload 上堂聽唔明都有A-

Art fac過到3 係咪算好

Wat好有heart，但教嘅嘢真係幾多&難

ching yr幾

真 值得慶祝

Final year

得Sem1

BA 3.9

Ccch9033 A-
Feel到呢科就快變熱門

賽後包膠:
AMER1050麻麻
大workload又唔係特別好grade
上A range好難
我同我身邊朋友都係B range但我地已經係讀過唔少history course

CLIT1009 有lit底讀就正
有reading但唔使認真睇
算靚grade essay易寫 只要summarise rephrase同比較吓唔同reading咁
Professor hea到爆

求CART9001攻略同HIST推介

唔追hon過3就得啦

有冇人讀過clit2083

GPA 過3

如果sub class A係for 我個major only
sub class B係for 同faculty 但唔同我個major既人讀
我可唔可以reg sub class B?
定係一定要讀sub class A?

ccgl9025 求評

有冇人知fbe要點appeal?
上佢個網咩info都冇

你唔理佢佢就會當左係free elective

同埋想問下點解想drop

薄扶林大學討論區(38) 又開Sem